比你簡，做Gu定Pull&Bear好？

黎緊返ft
如題

gu啲女好似靚啲

好似兩邊都差唔多咁

GU啲staff要好有禮貌同笑容
做pull&bear好似好d

其實唔係
利申 返過

more more

HnM GAP啦

GU俾狗做

Pb

How about SPAO

P&B

皇室堡?